[I/A] FFBE WOTV 幻影戰爭(14) 營運過肥年

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景

人物介紹：

新角
期間限定 臭閪港女聖誕版 クリスマスマシュリー

活動免費角 エトア

首抽建議[角色]
雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ) / 冰刃(ギルガメッシュ)[重課金專用角色 突破難度係其他人嘅兩倍]
暗劍(二王子)
會課金既玩家千祈千祈千祈唔好買偽女主個包, 垃圾臭閪黎!
首抽建議[幻影卡]
愛の誓い(優先度最高,打pvp/公會戰必用 吸仇恨坦必備卡)[打開FAQ有詳情]
首抽建議[召喚獸]
Behemoth / 鐵巨人(SSR易抽之餘暫時斬擊Meta必備召喚獸)
FAQ:

會膠收尾啦,ae巴斬咗佢一隻

會長係時候了

劍聖打我雷槍3千幾
又打得遠

斷估唔會劍聖1挑三咁癲掛

2攻定HP/攻

雷槍斷佢手啦

係時候做個了結

搞掂

好波大家

唔該曬

贏左？

無損咁制

係

78星，穩贏

執雞姐

劍聖其實真係好L慢

後面全清到真係靠晒ae巴冇諗過無死一隻咁清咗國士無雙 之後重要斬低2500隻ramada

.GUN 我剩係打到啲小薯拎分

其實真係睇邊個出黎送先
隻坦唔會同時保到2條友

遠程攻擊係比較好

劍聖要升到一下必殺應該係得，

900物魔攻以下交比我啦

我第1場死左冰法架
不過佢放左大基本可以放生

頭先打咗隊雙坦彩花 兩隻痴埋一齊比我魔女兩個AOE

原來你已經練成 葵花宝典

會戰個個都咁勁 .gun

發覺好少人用魔女，明明好勁，不過可能當啲人未刷夠碎

我自己都差40粒

個個壓低戰力收收埋埋

個會戰好睇在你永遠唔知d ai點行
高戰真係唔係大晒

我嗰隻80lv未練滿主要係唔太敢帶佢出嚟打

因為冰法招大出眾啲, 魔女幾招AOE 都要鳩噏

真，主角真係出少咗投石

我自己覺得有隻法師破坦好啲

就係未突爆唔敢用

對面隻25XX揀我嚟打,搞到守唔住

其實個詠唱冇想像中咁耐

見我得8xx 7xx就追住我黎打

我自己實戰用個陣係成日會中間比人插入行動

貓王永遠吸仇恨

貓咩咩咩幾時都咁乞人憎

希望企穩銀1之後上金3，要700分，有排

打多200萬停，新年應該有彩球之類既野買

小妹人見人愛

我都升晒水平跳之類上20了,可以收手唔刷錢

4隊打ae

冇人打我

新年又要買幾百萬野我估

刷定定驚先

對面見到佢攻擊數據應該嚇一嚇,佢地有Discord群

放雷鎗壓戰力

原來對面得返4個人冇打,今次冇贏人數

比人打左兩次

壓低戰真係正

記得打pvp，今晚送石計分

金3重係得3隊

你依家幾多錢係身 我得番2千1百萬

平時打一場就算
改11點真係好撚弱智 成日打少日就唔想打

每朝起身番工就清5場

得1千5百萬

岩岩見shop有得買設計圖就繼續打落去 本身諗住唔打 刷下隻暗大叔

得一百萬

每星期上到1000位內有1200石

其實之後會出活動刷ssr圖，1件125萬太貴

無落加分角上唔到 個個禮拜都係得2,3千位

其實係點樣壓?

冇錢一身輕

上唔到呀

都有800石

其實頭2星期pvp好記得要頭10位先有1200石

之後人多改到1000位就有

得200定唔知500石

嚟緊隻odin係咩屬嘅召喚獸,開始儲定啲石

1000內得800，100內先1200
用加成角連贏35場都係得200名
應該係極限，再上要用石

好多人谷一隻角防吸仇卡，另一隻入魔攻角/鎗角，最後加一隻物攻

咁睇落得1000攻多啲加魔攻又唔到1000，自然對手會覺得冇料到

係

應該上位鐵人

光斬加乘ur

一定高素早

騎馬實快

都係拿拿臨爆石拎番一千萬先

勁到

870名 希望唔好比人踢出去

又叫D低戰打我
頭3個殺唔到我一個人究竟幾低戰ai幾87先做到

得一千萬

依家入坑係咪好機會？

買首抽玩？

長玩宜家刷最好，有每日10抽

fft活動，刷劍聖

升劍聖，送既ssr，同主角王子

重唔快啲入坑又少幾個免費十抽

日日有10抽？

開始咗3日

有無咩角色比較好

心郁郁想玩分身等你流放棄game之後入會

副會膠冇得流放人，唔係一早郁咗手撳低你

我屌 唔玩分身了

只要踢咗你你就會返嚟我地GG 大家庭

買首抽先

一早翻咗 不過放置等岀粉紅魔女

聽朝唔好再俾我睇到ur圖

大半個月無中過ur 俾次機會呀

比啲骨氣好唔好香港人, 又回坑又玩WORLD FUCKER

笨大咁有誠意出景品聖誕明日香同0波，好難唔回坑奶笨大爸爸

諗起RED 條柒頭就不了

中1碎都踢得

呢隻驚成日出埋啲死男人，FFT 聯動居然唔出アグリアス，同笨大爸爸高下立見

wf半棄了 仲等我課咗3pack

買邊幾隻好？

想放棄 唔知有無人接手
差海盜同雷狐齊5星

100收你個a做分身

新年就出暗女盾同女忍，太多女角又俾人話

暗女盾係咩樣

有無邊幾隻係必要？

根本話太多女角嗰班就係少數派，我dllm 成日係twitter 伸個頭出嚟唔知博乜

三姊妹？

主要係睇邊隻突到

今期係聖劍限角所以最好有聖劍，之後買碎升

聖誕角就完，唔好要

打橫第3行第2隻 好用
第3行等4隻 好用
第2行第1隻 好似好勁

btw 有愛就強大邊隻少布咪用邊隻

姐係唔突爆=廢？

靚好多

想屌 抽女忍井女盾

劍聖、冰法、雷熗

遲到都會突爆
限角就難d

第2行第3隻

常駐至少3突,限定唔突爆唔知幾時先會復刻

好複雜

3突先可以叫做完全體

不過通常買碎係夠突爆，突爆600碎ur

平常ur角有關可以刷，每日2碎，用石就4碎

突爆要課長了

睇多d資料搞清楚個系統先好刷/買
尤其個突破系統
隻game唔係要多ur
前期需要既係1隻高突ur
ssr主角無課必練
最好自己開個acc玩返1日先好買acc

土拳同暗騎都無料升 今星期10000算

應該係常住角，有得刷碎

我玩開兩隻正選+1隻1lv,75%加成唔爆石都穩定排2000

拳王唔buff就好難入隊，兩頭唔到岸

係補下hp/tp叫有啲用

個隻即係港女 唔好買了
而家一定係揀第2行第1隻劍聖 易突又勁到痴線
高突UR-->多UR 揀好1隻練爆左先再揀第2隻UR練

pvp 轉咗map 了，有冇人入去試伏

好明顯你個2隻有勁武器屈機
武器我真係無乜心機刷

姐係多唔等於有用啦
專一先係出路

今日刷咗23條大體，夠晒

用細體打下協力算

其實可以刷精書升sr武器夠用

唔知幾時有得踢人出隊，成日有班人打完唔撳出嚟準備

應該遲下有，啲機制改善得好快

搭單問防裝個度用咩好?
R戒定甲好

我用 R 戒

試左幾場 有高低差岩哂我隻港女有Jump同射箭

隻劍聖個攻擊RANGE仲遠過手裡劍,又無視阻隔,
佢加雷搶屈晒機,忍者戰隊呢個場應該收皮
幫隻坦轉晒防箭先

咩係忍者戰隊

手裏劍隊

發覺係要睇map換技打

入番招縮地咪得

決定只玩靚女角色

依加先決定 你之前玩開啲咩

縮地會衝埋去3隻人群當中

港女

一招AOE 秒曬3隻

紅茶 副職應該用魔法劍士 定 忍者？

魔劍係廢的，by 5ch

見個個話二王子勁依加後悔了 無暗屬料俾女忍
再遲多陣又女暗盾要課了

👌🏻 咁答案好明顯，thx

暴大力投石

二王子加套金甲

女忍唔係土咩

仔

ssr過隻

ai真係好on9
菲娜明明有幾招可以射過對面場，死都要用招有詠唱嘅charge

等遲下有得定技能，官方有提過下

會係新角定會出課金skin有加成呢

聽朝都無ur就棄

Ok 有緣再見

我會中

免費下載榜遊戲類爬咗孖車頭上第4

一班男人吸到咁多人玩,營運會識點做

skin

This

唔會岀skin啦 改套衫換下職又一隻新角吸錢

FF7聯動出力架同Cloud,唔會有Tifa

認真
型棍大叔吸引過女女

囡囡黎黎去去咪睇波睇腳
我J下大叔d劍氣仲過癮

真

新手都愈黎愈多

立即炎上

避得一時避唔到一世

聽日對埋另一隊

另一隊根本仲好運過佢地
到宜家都未撞到豬排團
今日仲抽中我地

每日體力水係咪有用既上限

點解呀, 已經第4日10連, 我都係得40碎
個acc從開始玩到而家已經過300抽, 點解可以ssr仲差1隻, 而果隻就係我想要既女忍呀

第四日 都係炒
反而免費錢抽中到彩波

40碎呀啦

我愛se

又中

舊野jer

已扑

又中 屌你

今日re哂所有次數先得十碎

新Map冰法LB再單體一個打哂

岀咗雙糧想課了

我都中左

落雨加6度 我包到波咁但少女架妹仲迷你短裙緊

圖 or 老母

日本點亂影相
條女仲幾靚

課 唔好諗

你真係唔識架啵

認同

有16000石，隻劍聖已經突3，差100碎突4
買碎好定繼續抽?

買碎 唔會抽得中

中左2王子

扑ed

真係幫唔落

依家D海豹愈黎愈串

爆左2支水打到上200幾名 唔知keep唔keep到一千內

新手係淘寶淘左

2王子+劍聖開局
重有fft主角同ff14角色

全因合作角先玩

而家首先係咪突左劍聖先

係 依家有得買碎同換碎 就突左佢先

有冇上加成角上同唔上差好遠

無上 無一隻有同無一隻有升

上一隻加成角一開波揀啲魚腩打都好啦,我都係帶隻未升暗騎

都打左上200幾名 無哂魚腩啦

勁多新手上晒合作角,我打第6場都已經4XX名

打晒10場,1XX名

每日刷碎

日日中你地

雖然唔係冰法雷槍碎
但se出左2ur挽留我

又中 個個都中 棄了

仲高過我

乜咁易中既你地

個你地唔包括我 我唔中

今晚唔打會戰以示抗議太多歐洲人

我都唔中，日日冇份

日日中SR
中到拎SR幣喇

依到D團友好過份

乜都冇做咁已經450

未刷到滿突

抽咗3萬石都無雷神
手痕買個石帳玩吓
萬五石中晒冰法雷槍+雷神x2
買埋碎仲有1萬石

可惜個引繼碼無得reset
當小號養算數

有得換sr料了

我決定叫fu巴出手龍搶拮屎忽

聽講佢都好歐下

劍聖同雷槍搶資源喎

歐帳

曲線曬

已經返去個非洲帳挖石
之前仲諗住課抽佢個3 step
依家不了

冇咩事 我潛水先

想棄了

我仲記得你隻雷鎗, 唔好扮嘢

30抽 2UR都記住

聽講姐,唔好信咁多假新聞我最近70抽得1ur

呢度啲巴打巧小器

你咪又係穢土轉生

個個扮野

咪臭係

成日都唔出碎比我買

twitter啲人鬧緊啦,有咩理由出咗聯動之後佢地最愛嘅聖誕港女啲碎咁難出,咁點突爆

炎上炎上

1月轉生啦
ON9先會抽男人

等出正月囡囡

都刷滿左

X2

要刷武器,成長率up係咪姐係會易啲爆上限,係嘅話要刷爆了

正呀遲啲要mon實邊個冇派禮,明明有29個fd但成日收得22,23份

未開始刷FFT、仲刷緊拳書、仲差成400本先+5
真係玩命

遲下有第2 trust item UR武器喎,肝隻物攻上限咁低嘅拳套上+5會唔會唔太值

咩黎

Fd獎牌,無課用嚟換陸行鳥加速嘅重要地方

買設計圖買到得番千幾萬係身

其實都係，個免費暗SSR嗰把劍唔洗水刷，攻唔差，仲付埋混亂

但洗濕咗個頭LU

又逼人課金

FFT 好易刷, 15000 PT 已經突爆隻黑騎

好過課落wf到成個新年派350石

CY BABA 好佛好佛

SE BABA WORLD #1

求樓主置頂 等大家可以block佢

CLS 我一隻UR都抽唔到

屌 到我追擊番你啦

正評

歐洲人無處不在

成日追擊人個D都係歐撚黎

男角先唔練

又虹欠片又彩球

死歐洲佬

會膠踢人

準備流放

禾曖SE

SE 世界第一

同wf差幾皮

終於出全職珠

狗也不吊

佛到佛誕

人地真金白銀抽劍聖pool你地都屌

送全職珠真係好，留起必要時用

中就屌 除非井 井就正皮

邊有屌擺明放置頂以示鼓勵

死港女好似順眼左 點算

會派5日石？

痴線 係咁派野
儲石5突下次活動角

抽依隻

成日黑口黑面是不對的

公會戰見

ff7

俾我屌到鬆化哂

等比人屠啦你

申請入課長團

港女首席g持者

兩個都咁叻~~~打和啦

你課得唔夠多入唔到

應該唔會出新年版男女主角咁抵死啊

呢張圖係課金嗰part第一個係課金石增量pack
第二個係5000有償 = 2彩碎5彩球
第三個係5000有償 = 200覺醒魂 + 彩波彩碎

要全課了

@飛雲巴一齊OJ?

要gun了

暗女盾會唔會好似冰劍咁乜都2倍

求包養

唔會,冰刃係特別的,係FFBE個世界觀

井了

準備3突

咁祝你一定要井

裝備突4已經唔想再刷料上突5

屌你老母牙

突3已盡力

聖誕池過咗冇得再係商店買碎

屌呀 姐係我得番聽日可以買夠60碎？

打協力出雙賠係刷得過，不過都係等1號先刷劍

重有今日

無啦 今日re哂6次啦 出得十碎比我

仆街 突唔滿我唔撚玩了

點解1號

再見了挽留 仲有下年

新ssr劍睇下有咩up

拎埋聽日個5塊 先得146 屌 玩鳩我姐

聽日LOGIN 有5甩

有冇得抽一次中多隻？

營運話會間中復刻,唔洗等一年,好似係

佢唔開pool 點抽

即刻無心機玩落去

你還有我們

嶋b我搞掂了

一早應該突到差小小先爆再等佢送啦 反正都係課

無虹波

復刻實會

89lvl已經爆機

仲有機會 佢有亂入shop

屌我刷到今日無得再用體水刷野

想慳就奶野

係咁出閪面女比我呀

你咪繼續笑囉

你贏咯咁

商店唔係日本時間12點 re 咩？

新pool5點出完12點？

可唔可以唔好再出佢比我

我都唔知 但要佢聽日出6次 十碎比我有D難做到...

打關突發出既重有機

等陣先,我未翻譯晒

為誰都會出下屬碎同虹碎
呢邊唔係無呀

今日出左兩次了 都係出佢 同埋我已經用哂28次回體水機會

打關突發出應該係1日至少可以出3次

刷咩咁早刷晒？

冇用, 唔課乜資源都冇

FFT活動嘛

實有萬用碎

萬用珠職都出1/1

期間限定角色 :
召喚池陣容有佢嗰陣就可以係商店買佢(唔一定係pickup,好似而家港女池有Ramada咁)
Lineup登場的機率很高

新年又送，放心

等通用碎啦

咁唔驚冇啦，時間問題，實唔洗等到下個聖誕

遲早出

等得黎隻野都廢左了

好似我隻ff14魔女都差40粒

實復刻

原來聖誕港女有得抽番聖誕劍 抽唔抽好...

唔突滿就廢我地咪唔洗玩我隻艾琳而家先得2突咋,咪又係公會戰瘋狂鑽鳩人

成日J擊我遭報應

今日商店重有得自然re 2次，當你10碎

聽日有冇得買多40碎？

一係等聽日抽多一隻爆機

我隻女忍今日都4突了 依然係無力好驚後悔

我女忍主力

想睇 有無圖

如果一陣個兩次都re到有嘅話 聽日可以博個6次re到40碎嘅
唔得嘅話真係唔知課幾多先抽到0.08%

SE爸爸求你商店岀多15碎港女畀我4突
得返一日好刺激

我比你 我好撚多

聽日屬性shop好似係水屬 可以買多5碎番黎咁樣嘅話就 151/200 仲要嘔多49碎出黎

咁多deadline fighter既

我呢幾日狂岀水劍碎 直接無視咗

想慳錢

係0.096%

個pool 31/12 2300香港時間完

聽日火曜日唔係火屬店咩

其實聖誕Ramada已經好好多,又送碎又一個月,都唔知聖誕港女啲人點突爆

屌記錯

好煩 俾翻女忍我得唔得

官方講左會冇聖誕角既碎賣??

我有諗過差10碎既話2000石去抽pool拎coin 再換碎

5ch有人sd信去問

有機會推多幾日好似ff14咁

All in or nothing

咁真係好反智喎, 聖誕劍都話出左一個月, 聖誕港女先出左10幾日, 要買滿500碎真係有難度, SE咁做咪即係迫走一般玩家

睇Twitter 都有叫一係開多啲格賣限定碎

一係賣多過10碎

聖誕港女我覺得有機會會俾多一個禮拜得個十幾日真係太少,又冇好似ramada咁送碎,一係就1月登入login送佢

估要加長賣碎期限

課金升VIP 賺RESET 數啦望

我又係成日出fft主角唔俾劍聖我

所以先話拉瑪達先係真女主

希望啦, 我隻聖誕劍而家距離突滿差90碎, 如果佢真係絕版當堂灰左

i know that feel bro

睇完Twitter 成個po啲人都叫佢改賣碎商店問題

應該有機

我覺得如果限定角唔期間內應該都要好似基加美修咁賣

突爆gunbreaker 一係真歐洲人一係真油王

99 gunbreaker一定係課長唔洗問

依隻真係

劍聖上左第一

咁佢本身俾無課都有機會中到已經算係咁同埋好似話1月會復刻FF14個pool

咁快復刻

FF14 個POOL 其實好L 廢

係高防

同埋好多人免費中100cost既角算好好

我指POOL 入面既嘢好廢

係勁既80 cost 角黎睇

我未中過

有欠片同彩球換架

不過第一個活動算係試水

想抽了 轉突滿依隻點睇

中左係度講風涼話
FF14=nothing

復刻唔知有冇得刷每日10卷

冇啦,9成9得pool

幾百支大水擺左係到等活動狂肝

我冇抽聖誕先打算突爆依隻

之後等ff7了

可能再佛多次，還掂都係

希望可以突爆GB

分身成功尾班車

玩2個AC咁癲

水劍一個月送咁多先有可能突滿

分身勁過真身

1突GB表示跟唔到

屌又出港女碎
放過我啦好嗎

咩聖誕都冇,唔駛煩

但要思考人生
分身有隻3突5覺基加
彩波基加上覺6定升聖誕劍好

唉
抽到2k粒coins 都未有劍聖
利申 無課

有愛重刷

正皮鼓勵

pad痴撚線
10石機得3隻7星夠膽死得2%一隻

無課你已經用左咁多石
之後抽中都玩唔起
除非!!!

得50石抽哂得3隻6星

1月派100石

JP 真係打極都唔夠用

你升乜，唔洗全滿

唔全滿點用呀

招招技都全滿？

起碼2-3 個PASSIVE + 2隻主動技啦
魔女仲招招主動技都要

仲有啲BUFF 技

我都係加埋7樣野到

劍性你地會升咩主動技？

同雷神被動技都要升爆嗎

計埋學技用啲JP 4萬幾JP 走唔甩

魔嗰啲重要唔入得兵舍

雷神一定要升爆啦,升爆個抗性減到得返10%,攻擊又可以去到60%加成

唔知佢會唔會改埋魔職個AI, 唔撚識放TP 技

刀魂+雷神 超級GLASS CANON 好似係

不嬲都照入
刷job珠放隻菲娜auto升faith就得

時魔咪識見到有架仔練SR嗰隻高速詠唱時魔,幫劍聖上加速同Haste 隻劍聖不斷秒人

盾佬好似都好難秒, 被動減傷PASSIVE 煩過閪

劍聖最大敵人係主角

比人掉石掉死

劍聖比冥界三巨投掉撚死個畫面都幾療癒

識玩

雷神副技升爆會變負20-30%抗，我就唔敢升滿，俾人打一下死就變垃圾

主角投石爆傷成250，

唔係升爆會扣少啲抗架咩

升爆扣少啲,會膠一睇就知未用過捨身角

抗變負喎

LV1 都已經負

斬都由20變0

定係我唔明你地講乜

用得捨身就一定要

LV20 扣抗性扣少過LV 1

仲未公佈個保底抽消息
睇怕公佈得黎都唔夠時間買碎

兩日連埋re，出得一次劍聖

買定到時一抽到就突爆

邊夠膽未中就買

原來係我唔明

點解玩玩下好似成隊都捨身咁

會腸公會戰掉石都掉死啲課長

我愛港女同SE爸爸
邊個再講佢2個壞話

商店其實都唔駛絕版啲限角碎 繼續 random 出咪好囉

此終都要抽中過先有用，有角就自然會科水買

25分鐘

我企係飛雲同賭神後面執雞

你想排榜首

要2粒個啲job珠打極都冇
中bug咁撚樣on99

會改既放心

之前打成半日先出，宜家好好多

轉下場會好好多

今日打同一個場刷 4 粒魔法劍士，刷左 5 支大水一粒都無

之後轉過一個場，半條體都無就出左 4 粒

仲刷緊精煉書順便刷埋VISION 咭肥

今日試吓轉陣先

有得轉陣
小薯用黎用去都得果三隻用得

起碼都有隻SSR 大叔暗騎轉

衝咗1隻UR同主角99LV之後就要練吓其他嘢
唔係冇嘢好玩

多唔多人玩其實
我都想升
利申基

hkffbe?

SSR嘅打手點都唔睇好
UR打手已經太多

唔好打面OK?

應該輕鬆

如果可放多一個trust 裝咁升ssr就好有用

對乜？ 刷野中

507分

可以測試吓補師到底有冇用

今晚對面正常返少少

気まぐれ屋冷卻時間 :

[気まぐれ屋出現時間] ※2日間の検証

0:30 0:19
7:30 5:45
11:07 11:35
16:45 16:31
22:05 22:23

話說對面果隊 早期俾LIHKG收皮過

AlbaStella?

印象深刻,第一隊有啲阻力+全清唔到嘅隊

一日5次

得返1個公會全勝了

低咗攻 換番愛之誓？

齋睇牌面都差好遠

最重課嗰班入晒同一個公會,好難唔係虐殺

睇rank都知邊個贏

淨係可以睇總攻同總魔都幾垃圾其實
整個total黎睇下都好丫...

btw 反而睇番陣 啲隊有坦既都係用番gunbreaker 因為魔法層面好過盾佬？

sort by rank 咪準確

@高咩咩咩

重有聽日商店自轉4次，石更新6次，突發店6次

應該ok

我撳到50石一次已經撳唔落手
好彩計好數唔使同時間競賽

下次唔追限定喇

係
養冰劍最實際
99冰劍誰與爭鋒

我最多RE 10石就無RE 過, 最後因為升緊水召喚獸凸咗5粒

今日對水魚？

等我打爆對面leader 個冚家剷

幾時先再送彩石
有波冇石用

準備好

應該現時冇人勁得過

賭神

1/1

食完飯先 半個鐘希望仲有嘢打

今日對今晚打老虎

個冚家剷已經死咗

老虎嗰leader打死左啦

補血又幾有用, 打隻1900攻都補到無傷咁制
不過都係阻止唔倒送頭, 隻肉盾永遠喺打手後面真係搞唔撚掂

同我殺死丁力個仆街

冰劍有ap，小心

AI控制唔到

打完2隊好似冇咩扣血

我要殺死丁力呢個仆街

今日隻AI 又柒撚咗 0星

44 vs 37 加油

二王子投石打成400幾未crit

隻聖誕港女岩岩得返佢同對面隻基加單挑
招跳竟然跳中但差少少.
開到戰意高揚應該可以一下秒隻基加
5星收場

冰劍

HKFFBE 57 -59

加油啊

水平跳miss 晒炒咗車，不過是但啦，應該穩勝

殺殺殺

個共鳴好撚BUG, 啱啱望番啲共鳴扣曬
升緊第二隻召有啲會扣共鳴有啲唔扣, 唔知佢點計

我啲隻隻到lvl10冇跌過

重有16星

俾人後追緊

64 vs 50

62 - 63

叫齊人打未

@高乜乜乜嶋

未
有幾個深潛左，未上水

光盾真係好硬

流放

佢速度越慢越好因為有招1回合雙倍防/魔防,一過咗就冇咁硬

等貓巴同高嶋巴出手，我典後

頭先就係俾佢上左防buff
我就冰法開大雷槍射9佢好似RJ咁
我隻主角死左然後我就完了

流精

食咗一餐2萬羊

係貓XXX同高XXX

和牛

高級餐廳黎又幫我除衫又掛我著

飛田?

JP G

。。。。。。。ar枱睇人整sushi 一set 萬2羊

bar枱

又除又著

gay

73 vs 64

佢地都想追

貓XXX同高XXX準備流放

幫手打先，唔好掛住除

秒左啦 流放

高巴打咗

冇著衫未打

拎完波板糖就好快啲打啦

冇著衫太興奮送頭

殺左對面隻冰法 白頭殘血 得番隻雷槍

打咗 我隻ai冰法唔放大 放單體技

全部人郁晒 + 全清,辛苦晒,冇人追放

啲人可唔可以收少啲人,下下78星好攰

唔該曬

唔該曬，可以繼續除

佢隻冰法一下3千幾秒左我隻男豬 呆左呆

如果無比佢秒 我應該殺得到佢隻白頭

Basara呃到對面最高攻擊力一下

貓XXX守住咗19XX攻,唔反了,繼續去除衫

爽聽日防守繼續咁擺先

等5分鐘再去撳對面放大鏡可以直接睇到佢地成個進攻情況

新功能？

5分鐘會upload係戰績到,咁到時撳放大鏡咪搞掂

原來有得咁睇

我隊野防守係ok

玩撚完 11點都係無聖誕碎

聽日
無ur
我立即

聽日4次更新，+6次石更新，突發商店5次

繼續叫春

今日突發出得2次就無出 唔知佢係咪有次數

頭先F咩咩巴咪出咗POST 有CD

啱啱試咗 森林場忍者遁同水平針一樣跳到過對面

岩岩食緊飯 無睇到第幾頁？

#521

thx 聽朝十抽中3UR

姐係出完第一次之後等佢cd完先好再刷野

係，更返佢上面寫既時間刷就得

SE爸爸話唔挽留你了

如果真係最後差3-4粒，記得抽100萬一次，應該出到

高嶋過個新年都要俾隻game玩

你係咪4日炒晒

deadline fighter

係
準備見證十日全炒

唔好亂來
我團須要你

地方的媽媽需要你

岀新野未

新手入坑
唔識日文好難玩

見證十日全炒同個團有咩關係
我又冇話炒哂會棄

聽日依個時間，好似係

應該得幾個識日文依度

好多字都用中文，其實算易明

唉, 冇眼睇, 送果10抽日日都抽垃圾, 有冇咁黑呀, 到而家咁多日都係得40碎, 連新圖鑑都開唔到個呀

嘩
屌佢SE老母
今朝四單抽
中雷槍劍性

養唔掂
那有石 LLM

課就有了

se爸爸放棄左我

知你無石叫你課

我都唔知仲可以抽咩

抽左4萬石唔中劍聖表示

對唔住

法國黎既特別歐

好似係我地公會既人都有歐既時間

第五日10連 炒埋

真。扑得

我知錯喇

same

加入大家庭

手多中咗劍聖，但雷鎗BB就黎可以6突，點決擇

2019 年最後一日，預祝大家新年快樂，做個歐洲人

中一隻就升到40lv收埋先,齊料碎上3突6覺先再郁佢
上雷鎗做主力先

一定升雷鎗先

新年快樂

屌爆你個閪 屌爛你個閪呀

想我嬲？

好

嚟料

新角新卡今晚11點出,全部常駐可刷碎

冇呢張唔洗打PVP

又溝兩隻新碎入商店池

今晚all in女忍

今晚重生

唔係召喚獸?

召喚獸嘅Vision card

人特效, 單體耐性唔係張卡?

正常發揮

機會黎啦

聖誕冇啦

再見死港女

抽中就召喚獸同卡一齊出

片ok，我要獸

完了吧如無意外

Kitone有啲潛力,土遁可以殺劍聖同雷鎗,有捨身,時魔有Haste加1.5倍素早さ

暗盾有魔法劍士
會否有伏

🌊🌊あゆくん🌊🌊
@BukqD
Replying to
@WOTV_FFBE
女キャラ多過ぎ

冇聖騎呢個職加防,侍又係回避型,變咗好似係前線輔助盾役咁,唔太睇好,等睇埋數值先

唔知有無空間轉移,
有嘅係pvp強角

又係土同暗, 出埋咁多同屬做乜

女忍落普通pool定有特別up pool?

差28塊

當然有up pool,係唔知放埋一齊定分開up,因為未試過兩隻常駐一齊

呢個有償1000石

一齊up 同一個井

免費彩波彩碎

有福袋,UR保底,各種素材

見到女主硬撚咗, 個拳頭

好心佢著返新年套衫咪幾好J,商店呢到又變返舊版

同一個井

女主個波咁既既

之前送嘅SSR/UR券如果留到1月1,就會更新可以有機中新角

唔知一齊up係每隻0.4%定每隻0.8%

根據第一次二王子[0.8%]+基加美修[0.4%]up,應該係兩隻0.8%先係

有機

多謝se連續2日

屌爆你個閪呀

求神拜佛俾我今晚中女忍，我當初入坑就係為佢，我唔想玩刷首抽喇，已經輪迴咗幾次

張卡咁勁

爆咗
供大家選擇

任井㗎喎

咪就係,又唔係冇井

每日換10粒欠片

即係分開2個？
唔想要女坦

咁睇月中會出新角B pool

想問下武具成長率係咪ramdom? 升滿都唔一定到上限？
升左10 lv只係升左少少攻 係咪要用刻印升？ 但把UR劍升滿又滿攻

應該係同一個pool

係，到50lvl都未必滿

等出鐵鎚打值返去lvl1就會滿

冇興趣依2隻

非gay

同一個pool,同時pickup,應該每隻0.8%,抽歪機會細過單pickup好多

遲下FFT把劍會有成長率up

有興趣都唔搞住啦 常駐角又唔急既

抽完都無素材養(重課除外)

已經第三隻暗屬UR 土屬本身得艾琳但係又主角又拳王

暗拳存在感為0

LLM 就0

Kitone 本身係驚入面npc 入雷屬嚟，咪重慘

可能廢事同劍聖撞期撞屬
就索性轉土屬克鳩佢

水得拉瑪達

講慘光屬咪重大獲，成5隻ur

風火好似食咗屎

風都有兩隻ur啦，而且兩隻都勁

咁有3隻都唔會升

火都有兩隻架

BTW 所以我先咁安心升魔女

聖誕港女

刷刷fft幣已經爆咗暗劍碎

日日3體換1種屬性欠片

world flipper可以9000石得1隻5星
唔撚柒玩啦

重有玩咩你

點換

fft幣250換一粒屬性欠片，一日10片，唔係虹

仲差1萬先夠換哂3粒波

呢邊咪又係抽唔到然後井

好多N幣
可以換SSR未

呢邊起碼唔會60抽得一隻ur
4%體感仲高過個面5%

買埋30分鐘店 攪掂

屬性欠夠用, 係虹欠

點解我右上角2個都係港女

＠XX人生

我法國出港女果時左上角通常都係大叔

你D圖永遠都係爆體

SET NOX 掛機啪定水

等緊佢colddown

1場40妙，勁易刷

壺關永遠出綠壺唔識出藍

刷FFT幣 係咪肝FFT城內 打白肥boss ？

係,或者等今晚開新關

23:00 新EX關

我全部都要

唔知有無紅色個PAT 精打 差個PAT 嘢升+5劍

第五隻升咩好

請問主力升邊5隻先呢

雷鎗,冰法,ssr暗大叔,ssr土皇子

劍聖 雷槍撞資源揀一隻 建議劍聖（而家有碎 可以輕鬆五突埋）
冰法 基加都撞 建議冰法
暗 二王子

如果上到+5千萬唔好分解，回返2把+4由lvl1開始真係屌一聲

搞掂聖誕未？

又咩角？ 新既暗劍都ok，

唔中ASSAULT 都要分架

緊係

未仲差20幾塊
隻暗叔我都諗緊升唔升好

大叔喎
咁都要諗

要BONUS 打ARENA 點都要升LV 唔升真係打少隻

Thx!

Thx bro

點解明明F咩咩巴無課金我有課金我都係同佢同RANK

你望下投石王無課都62 rank,邊有得咁計我地突破多又覺得多咪咁

63了

覺卡都計咩

角色

終於搞掂 正一臭G黎 又冇碎送又冇碎打

等睇1月登入獎勵

呢度啲巴打好撚重口味

真，港女愛好者

投石王無課架咩

冇

呢個世界公平咩

DKLM 出新角又唔加角色MISSION 40就完

我應該第1個滿突

呢度既巴黎講

超貓巴了

你有10日偷懶冇打定遲10日開局

刷緊首抽

等今晚SE送大禮希望有得買角色碎,艾琳差30碎先突到3

新年大把野

啱啱先見到今晚新加嗰個每月任務有武具Reset鎚拎

佛心SE

曄正呀喂，終於可以升滿數值

Re 完可能低左....

有寫明數值唔會從頭黎過，係lvl變返1

正呀喂

邊有

有解釋喎我記得

「打ち直しの金鎚」を使用してリセットをすることで武具Lvが1になり、武具の強化をやり直すことができます。
リセットをしても覚醒状況や武具アビリティLvは引き継がれます。
※強化に使用した素材アイテムは返還されません。
係覺醒星數同武具技能lv先會引繼

清終於一圓心願了
唔使成日提住+5都zbdjsjssnsjxhsj

棄得了

個說明第一句已經話係用嚟Reset數值

姐係基本數值會re 定唔re？ 定係re level？

等我做白老鼠

會re數值,同時會re level ,得覺醒星數同埋技能level會保留
大約係變成lv1 / 50咁樣

明顯俾你re lv
上限做完就set死左
升lv有機升唔滿d能力
所以俾你再升過
當然都唔包升滿
追求完美就不斷loop
諗起都射

上限都re

一齊棄啦

佢都寫明上昇したバラメータに満足いかない場合はやり直しができます
冇咩好討論

冇re上限喎,都話保留覺醒星數咁你回返1咪唔洗你再用書覺醒,直接50上限囉

I mean個上限數值
係咪+5能力上限數值set死左
再睇咩特性+-某數值
真係無乜心機搞武器唔清楚

冇set死到,一直都係random+ 所以先要用刻印去確保升得高你好彩的話唔用刻印都輕鬆滿

姐係你做2把+5出黎
2把都係+攻特化
2把個上限數值(右邊個數字都唔同)?
咁好坑喎

未驚過

你講個攻擊上限?固定架

okok
姐係做武器就追特性
強化武器就loop鎚子
鬥長命game

姐係回到lvl 1/50，之後用鐵石升返lvl就得

用刻印去加上升數值幾會，但係都有可能唔會升滿數值

5突/_\ 我卡3突，4覺...

咁等佢可以放晒3個trust 裝重好，雖然冇咁多欠片彩球

係升唔升到上限唔重要,好似龍角槍咁,一開波就定死得58上限數值重要啲

鐵石就任刷架啦,正常咁刷下武器都成千幾金石,問題係Reset鎚易唔易拎

玩撚完 5點都無碎

一個人放得1個飾品trust裝姐
個d ssr 5突6覺武器唔多勁喎

升sr裝算現時

今晚ssr劍夠料先上+3

睇黎得抽

不過機率低0.096%

好快會5粒 10粒咁送萬能碎
放心

屬性碎呢啲真係遲早會出,係唔知要幾耐

我差PAT 粉紅精 幾時先肯比我

唔知pvp定邊到可以換

今晚ex關應該有

留名等上99 gunbreaker

然後即時pvp打Rank爆cost

得番半粒鐘唔知夠唔夠升多半LV

魔女先50COST

是但啦,反正今晚應該準備對課長隊,100%輸的波

HKFFBE

唔博啦 差18塊

陸行鳥快速探索用曬未 我前後都出咗7-8粒

屌 出多次就得

用哂啦 一次都無出過

原來你先係法國賭神

呢度個個都賭神

加油

重有100萬一次抽碎/料

抽哂 無哂錢啦

差幾多？ 8粒？

係呀

劍聖 用咩技？
雷神？
戦上手 or 刀魂?
オートリフレッシュ or 心眼?

差少少，用晒更新商店睇你

雷神

刀魂

氣乜乜仲有2次 好似

一次10粒

希望

差8碎，好刺激，祝你今年突得爆

打佢LM

對面都齊人

應該贏到

係咪11點可以抽

隻Game素材係有調整過 素材係平左同易左拿 但SE真係同佛字無緣......
睇下CY老豆.....GBF差唔多倒貼咁樣比你差都賺到笑先叫高手

邊有得一間廠一間廠咁計，咁你咁講，我嘅笨大爸爸重佛啦，寧願唔賺錢都每個禮拜送幾pack 石俾你，課都唔洗課，趕走晒啲課長

又有福利又賺到錢唔叫佛囉，睇下我地digimon , 真係寧願唔賺錢，都要幫你課埋

4萬石先井喎, 微課哪來4萬石

我誤會左我 我GBF都算係重課 我唔否定課金 但好多時候忍下手就唔洗課 隻Game本身唔課 靠肝玩都得
但SE你想加快遊戲速度又要課
公會兵營又要課
陸行烏又要課
SE不停係唔同地方想揾到盡 而唔係諗點樣課得心甘命抵
當然我好想玩SE既Game唔係FFT回憶補正我都唔玩(我呢隻game都兩pack架。。)

好少玩*

心甘命抵睇人架姐，隻fgo 咁垃圾，一啲福利都冇，業界最差福利，我咪又係課過二百幾packs 落去，冇後悔過，心甘命抵

而且都係個句,我玩驚係睇IP,所以唔會接觸到任何CY驚只要係鍾意嘅野我理得佢呃都偷呢隻驚我到而家都無課好大主要原因係因為暫時遊戲體驗好ok,如果唔係FFX/FF4/FF零式合作係唔會呃到我一蚊

其實唔洗比較啦，game都唔同

營運上se 2-3年前真係得淡笑，一個月出一隻新game，之後大部分結束營運，當時係衰到爆

笨大就一値都咁仆街，不過fu巴話好似有改善

cy隻龍胖搞到斷層太大已經係連課金都追唔到

最仆掛一定係nexon，短炒game又唔理玩家

CY Game 唔係猴女你同我講佢佛
仲要賣港你玩埋我個份

隻wf由一開始唔鎖變鎖區都有問題，以前冇試過

Nerf 裝備就聽到好似好多人棄game

有時睇Game唔好只睇廠,好似笨大呢間最低層垃圾都可以出到佛心營運,CY都可以柒到爆炸(炎上到改例始祖邊個唔識)

PK喇, 我唔記得有呢個屬性店

鎖區我覺得好合理的,啲支那人係好猖狂

叻媽寶都幾好
但佢好似唔係幾識營運 keep唔到玩家

所以其實唔洗比較

今次ffbe個團做得好就夠

咩廠都有機會食屎

重有時間喎，不過你好似升爆咗

劍聖/FFT主角

係，唔知點解隻7大罪會搞成咁

手機game就係要不停出新野吸人留人
節奏一慢 氣氛一悶就仆得街

有D想入坑 想問而家首抽邊隻好

今晚嘅你地

睇緊紅白啦

現在有既POOL 劍聖

好單獨

劍聖

雷神劍聖 / 二皇子 / 冰法 /聖誕隻大劍

(後悔買左原裝港女 唔好衝動wwww)

聖誕拉瑪達今晚之後無碎買, 唔建議

頭PO 咪講咗唔好買

港女g持始祖

8分鐘

我講SE 我班FD 先屌SE 隻百萬課金王 (本人無玩)

話時話點解隻Game要用FFBE做 Title用番FFT唔得？ 原裝隻FFBE玩玩下無心機玩落去 有個地圖行下係幾過癮既

我都希望佢可以搞得隻Game好好睇睇 本身我係皆葉英夫Fans 唔係佢過左檔CY 我最初都唔會玩GBF

BTW 希望有機會同皇家騎士團出合作

MA 係自己打摷自己始袓
同期隻LI 都已經食曬屎, 但係ROMANCING SAGA 同 DQ WALK 你望下個營運差幾遠, IP一樣但係隻隻驚唔同TEAM 營運

世界觀好似同一個世界觀黎 彩花艾琳同菲娜都係BE 啲角色黎

因為條西裝柒頭廣野話要創造FFBE 大世界玩多廿年

BTW 佢咁快比無課輕課玩家都上到6覺我覺得都算係咁

MA真係

RS 同 DQ係好勁

開波

fu巴係冇課成功代表

好快會變有課，佢啲角出得咁密 一陣合作角中上面講個三角99%會即課到99lv

對面好多人打

話時話 SE啲驚多唔多同其他作品合作
唔係自家FF系列

多啦,FFBE最近先同鋼鍊合作

ff系列既冇見過

對面其實都好慘,你望下佢連續4場對咩隊

有咩

MA 有同魔禁 丟你雷姆 聖劍 劣等生ETC

對面呢4場一定好痛苦

對面排隊好似有啲問題

對面2600攻嗰隊冇坦

飛雲巴未出手 睇黎出咗街

好似冇咁早打佢宜家

不過係好煩, AUTO PVP 無得FREE MATCH 試唔到啲AI 點行, 剩係知愛之誓太屈 我都試緊隊
今日SET 到隻GB 高速咗插死咗兩件 但係隻魔女比人一出黎隊爆咗

升緊siren 比Gunbreaker 用其實都唔差, 有斬耐有刺DAMAGE

SE自己咁多漫畫動畫版權係手

飛雲巴一出黎就打硬嘢得番隻雷槍

痴線，啲ai弱智到輸畀隊廢嘢
兩隻打手行埋一齊畀對面隻7xlv二王子一吓打死

我地都慘啦
近三場都對硬野

今晚又嚟?我地近2場都係7x vs 6x 今場俾人領先緊

出咗街唔係咁得閒睇

差一粒彩波隻基加先上到完全體
而家好廢唔夠人打

胸多jer少

有一半人未行

13:40 vs 16:55

46 vs 62

最後先打2600同2200戰既隊

55 vs 62

55 vs 62

重有9隊我地，對面7隊

最高78分

準備過新年

58 vs 62

重有7隊

GG

想唔想殺左港女

想

有陣時得返殘血盡量唔好搵啲勁嘅諗住博懵你只會幫對面用TP技充能,而家對面滿血嘅好多都4,50AP,點打

0星
on9 ai

我地得返3隊加我

目標70星上先有機會

66 vs 62

我方有4隊

Fu巴睇下有冇得執雞

對面有6,7隊未郁,3件勁野

我得返滿血Gunbreaker同1血二王子

應該最高我地攞70星到，睇隊面點冇辦法了

隊面好多陷阱
我得一星

貓巴打走隻 rank 64

貓咩咩咩又想流放

10分鐘

貓咩咩咩9成同囡囡啪啪啪緊過新年

跨年炮

抽哂開頭D石 咁樣開得嗎

啪成2個鐘

最好有今次活動劍聖

Fu 巴好波

一夜七次

佢隻冰法得返普攻,搞到我Gunbreaker同佢光盾單挑好難唔贏喎

我食咗佢冰法3次

跳上天之後盾佬呆企?

貓XXX屌完女上咗水得1分

係呀,咁慢好難避我跳鳩佢喎

WIN

屌到虛脫

好波

貓巴啪到最後1分鐘上到黎

所以我先比Siren 比佢, 快少少有刺傷同斬耐

對面隻19XX打唔死我任何一隻
2204都打唔死會膠任何一隻
原來佢地郁咗好多人,但0星晒

因為我諗過比毛波佢未開覺六都係照比冰法打柒 無乜意思

小妹, 所以應該係比人屌

我哋都0星咗好多人

放咗隻89拉瑪嚇到人無人打

等多兩分鐘有對面進攻方睇

新年快樂大家，贏住過新年好意頭

希望事事順利，香港人都要贏住過年

全靠我先有七字頭

Siren 我都有用，斬耐，回避，都好好

速度又快

對面有3個人冇郁,有兩隻2000攻勇奪0星

見到你咁努力，大家今年唔追擊你了

重有2個鐘就過埋今年

由於我睇緊紅白, 我11點就COUNT 出年

成班私怨撚

去日本過年